到底細路仔尖叫嘅嘈音有幾多分貝

純發洩
坐緊巴士上層後半 帶緊耳機
都聽到樓下果層細路癲咗咁尖叫
半粒鐘成程車係咁喺度叫
係咪個細路嘅父母有問題
定係我耳機隔音太差

巴打係咪坐緊258d

青衣林丹坐緊青衣線 249X